https://web.archive.org/web/20031027170154/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=481

### [9620] 千葉のOBA3	2003.02.13 THU 08:15:21　
	
おはようございます。
うぇーーん！私もカキコに失敗した。あーーー、時間がおしい！！

９６１９　たまさま　　あ、たまさま本家大宰府天満宮じゃん！（意味わからん・・。）もう、なんでもいいからおねがいしてね！！「たま倉　健」さま、お願い！！もう、神頼みしかないからさ。（情けねーーー。）

９６１８　　いちのさま　よくも、「亀の甲より年の功」とか言ったなーーー！私はまだ若いんじゃ！！（誰も信じない。）久々「こんぺいとう1号」発射ーーー！！

９６１７　　里奈さま　里奈さまの救急車体験、ハンパじゃあないわねーーー！！おとろしーーー！しかしマグナムのプラモ、できあがりそう？葵さまから最初うちに送ってもらって、息子に作らせてから里奈さまに完成品を送ればよかったか・・・。（なんて、うちの奴らでもできないとか？）とにかく、がんばって！いいのよ、外側だけマグナムに見えれば！（なんてダメ？）

さっさ、バン木できないかも知れないけど、がんばってみます。

### [9619] たま	2003.02.12 WED 23:46:17　
	
え？救急車ネタ？
私も乗ったことないよぉ～。
リョウちゃんの救急隊員はカッコ良かったなぁ～。
もっと色々なカットのリョウちゃん（もち救急隊員姿の）を見たかったな。

＞OREO様　【9609】
笑・・・・・・カキコミ全消去。
デジャブーかっ？っていうくらい全消去してないかぃ？
だってチョット前にも同じような事があったような？！
あ。それはＯＲＥＯ様のＨＰの方でした・・・。

＞里奈様　【9611】
てやんでぃ！まだフリーじゃないのかよっ。
「大人でシッカリしてる人」と付き合ってもきっと同じだと思うよ。
里奈様が相手じゃぁ、皆、普通じゃいられないってば。ましてや「大人でシッカリ」を保つなんて無理無理。ぐわっはっはっはっ！
それよりも、天然キャラと付き合って夫婦漫才目指しなよぉ～♪

＞千葉のOBA3様　【9613】
違うよぉ～。「にし　たまお」に対抗して「たま倉　健」だよぉ～。
ところで「いろんな意味で早く春が来い」って？
春は恋の季節・・・。え？まさか恋を求めてるのかっ？！？
って違うっつ～の。お子達の春だよねぇ～。
でも大丈夫よ。たまが学問の神様大宰府天満宮でウンバラバァ～してあげるからっ。

＞葵さま　【9615】
とりあえず、常連は皆吹いてるでしょう（笑）⇒「かよわい葵さま」

＞いちの様　【9618】
えぇっ？！？まじぃーーーーっ？！
おやじくさいぃーーー？！？！？！？！？！？！
やべぇ～加齢臭かよっ！ノネナールかよっ！
まだ２０代なのに・・・。ってかギャルだっちゅぅ～の！
いちの様こそ、自分の枕をにおってみな。ほれっほれっ！

### [9618] いちの	2003.02.12 WED 23:18:35　
	
＞[9607] たま様
ひぃぃぃぃぃぃぃいいいいいい（畏怖）！！
里奈様３００ｍ全速疾走の図を思い浮かべただけで涙がでそうだわ（わなわな）。
筋肉痛がその日に来る事に悲しくも安堵の気持ちを抱いてしまった１９歳・・・。バッティングでこんなにも筋肉痛になるとは思ってもいませんでした（汗）。それに、カラオケで酷使した腹筋まで痛い（涙）。咳とかクシャミとかすると、もーすごいことになるね。
それにしても、復活後のたま様は、どこか「オヤジくさい」のは気のせいでしょうか？やはり、「ニシ　タマオ」だから（笑）？

＞[9611] 里奈様
げ！？ホントだ・・・。主婦みたいだ・・・。
目覚まし時計じゃ起きないのに、猫や犬の声だと敏感に反応してしまう。しかも、猫の方はまだまだ１歳ですし、甘えん坊なので、放って置けないでしょ？毎日怪我してくるし（多分、近所の猫とのボス争いによる名誉なる損傷）。
カワイイんだから仕方ないよね♪

なんか「最近の男はダメだ」とか言ってましたが、全くその通りですよ。なんか最近の若いもんは腑抜けばかりでケシカラン！！近頃は女性のほうが強くなってきていますよね。
そのうち男女逆転する日がくるかもしれませんよ・・・。

＞[9613] 千葉のOBA3様
筋肉痛が３日後ですか！！？
そりゃー、かなりキテますね（汗）。
そんなことで大丈夫なんですか？シーズンインするんでしょ？若い奴らなんかに負けるなー！！
亀の甲より年の功だー！！！（励ましになってない？）
まだまだこれからッスヨ！！人生１００年（にんに○卵黄）！！
頑張って行きましょうー！！！


### [9617] 里奈	2003.02.12 WED 23:05:42　
	
ハイハイ！里奈も救急車ネタ☆（以前も公開したような…）
里奈は２回 運ばれたことあるぞぉー！１回目は中学ん時に車に豪快に引かれて、被害者なのに混乱しちゃって逃げた（笑）あとで学校から皆に見守られながら笑顔で乗って行った。（頭蓋骨 変形しちゃってるんだよね…）
２回目は、２０００年５月に疲労でお風呂の中で寝ちゃって溺れた！呼吸止まってたらしくヤバかったんだってぇ～☆でも、そんなことより、里奈 裸だったってことのほうが苦い想ひ出…。救急隊員は若い男だったかもしれないのに！悔しいぃぃー!!

☆９６１５　葵様
こらこら！『いつ乗れるんだろう？』って！乗っちゃ駄目だよ！
憧れないでぇー　（￣ヮ￣;）

葵様は その店の回し者かっ！？里奈に他の商品も売りつける気ね！？あんまり誘惑しないで！里奈欲しいと思ったら絶対買っちゃうんだから（汗）とりあえずコレ組み立ててからの話しだわね…。

イラストをキレイに簡単に描けるコツ！？里奈も知りたいよ！
葵様っ！努力あるのみよ！マネてマネて描きまくるのよぉー!!!
（うぅ～ん 里奈もＣＥ描きたくなってきたなぁ～♪）

☆９６１３　千葉のＯＢＡ３様
救急車 乗り過ぎぃーっ！でも、自分が主役だったのは１回だけだったんですね☆付き添いで乗ったにしても異様な数だわ…。

ペットはすごく癒されるけど、いつか必ず死んでしまうと思うと辛いです。解かってても その日は必ず来るんだよね…。あぁ…そんなこと考えてたら泣けてきちゃう。

☆９６１２　野上唯香様
その先生はチョコを渡すのは禁止してないんでしょ？『校内で食べないこと！』って言ってるんだよね？明らかに自分も欲しいって思ってるでしょ！くれる子がいたら たぶん喜んで受け取るだろうね。…ってゆうか、高校ってお菓子食べるの禁止だったっけ？里奈の高校は授業中じゃなければＯＫだったけど☆

### [9616] 里奈	2003.02.12 WED 22:30:04　
	
☆９６１４　Ｄｅａｒ 謝麟
Does it seem that the story of comics also changes with countries? "Neither a hero nor the heroine dying" and that will be because a reader is shocked. By comics of Japan, there is a story from which a hero dies occasionally. Of course, a reader is shocked very much. However, it brings about the thrill "it does not know what happens."
When 香 of "Angel Heart" died, the reader was shocked very much. And I have heard that Mr. Hojo received many complaints. However, "Angel heart" is still read by many people. It is maintaining the higher rank of sales. Since it does not know what happens, it is earnest and laughs, and it is earnest and cries.

I am going to come back from Hawaii on the 26th of this month.
（　＾ヮ＾）/

### [9615] 葵	2003.02.12 WED 21:39:56　
	
　寒いったら寒いったら、寒いーっっっ!!!(>_<; 急に真冬に逆流じゃない！何なのよ一体！危うく風邪ひきそうになりました。かよわい葵です。（←おい、今吹いたヤツ誰だよっ☆）

＞救急車ネタ
　昨秋祖父が高熱で倒れた時、付き添いに母が乗ったんですが、母が乗るとこしか見てなかった近所のオジサン。数時間後、元気病院から歩いて帰ってきた母を見て「大丈夫？もうイイの？！」とかなり心配してくれました。申し訳ないけど…かなり笑っちゃったなぁ･･。 そんな私は、まだ救急車未体験です。いつ乗れるんだろう？(^^;

＞無言のパンダさま［９６００］
　「短編集ｖｏｌ，２」ありました？よかったですね。私も頑張って探してみようっと！そういやパンダってよくテレビで取り上げられますよね。ターニャのパパさんも遊園地で被ってたし☆やっぱり可愛いからかなぁ…。あ、くれぐれも勘違いしなようにご注意下さい？！(^^;

＞里奈さま［９６１１］
　メール来ました。さんくすです♪マグナム組立ててるつもりが、気づいたら違う物になってそうな予感…私もですね☆でも売り場には海ちゃんの好きなバズーカ系とかロケットランチャー系もありましたから、もしよろしかったらそちらもど～ぞ♪(^^;

　ＣＥの瞳を描きたいなぁ…と何となく思って、イラスト集をめくっていたら…描く気、見事に失せました☆北条せんせ、キレイに簡単に（←ココがミソ☆）描けるポイントって何ですかぁ～っ!!!(>_<;



　

### [9614] 謝麟	2003.02.12 WED 16:37:29　
	
to dear 里奈
Most of the bookstore in Chengdu have Japanese comic,
and other form Hongkong,Taiwan.Because the Japanese
comic are grown up.Chinese comic are just begining.
Japan have some famous comic writer in the world.
So I like it.I don't like the Hongkong comic,because
all of these are look like drawing by one person.
have no characteristic.And America comic are same story:Ahero
save the world,and the hero never die!I don't like it too.
But some Chinese comic are drawing very nice!All of the writer are young.have new story.new fantasy.
How long do you come to Hawaii?I wish you have a happy
time in Hawaii.And I'll waiting for you in here.

### [9613] 千葉のOBA3	2003.02.12 WED 16:34:02　
	
こんにちは！今日はまた、なんて寒いの！！
早く春が来ないかな－－－。いろんな意味で・・・・。あーーあ。

９５９６　ＯＲＥＯさま　　そうさーーー！救急車にかけちゃ、誰にも負けないぜ！（つまらない事でいばるな！）自分が主役だったのは、一回だけ。ちなみに交通事故でした。あとは、親と子供の付き添い。んでもって、なに！履歴書書いてるの？就職は、カナダで、それとも日本で？

９５９８　たまさま　　海ちゃんのヘルメットの話、笑ったぞーー！「たま復活！！」ね☆　　　「にし　たまお」君に対抗して、たまさまは、「ひがし　たまこ」って芸名？にするとか・・・。あたりまえすぎて、つまらんか・・・。ちぇっ。

９５９９　いちのさま　　いいなーー。筋肉痛がすぐ出るなんて・・・。若い証拠じゃん。私なんて、良くて2日後、ヘタしたら3日後？もう、なんで痛いのか忘れた頃にグッタリするのにさ。

９６００　無言のパンダさま　　救急車乗るのに、はしゃいでるおじいちゃん・・・。なんか、カワイイ！！しかし、できれば乗りたくない乗り物です。そういえば、チビが車に引っ掛けられた事故の時、移動交番？みたいなのにも乗りました。やっぱり、乗りごこちは悪かったです。けっこうああいったお仕事してる人って、そういう面でも大変ですよね。

９６０２　　里奈さま　そうそう、いちのさまは、子育て真っ最中の主婦よん♪ここの皆さんは動物にも優しいよね。うち、今の所､鳥と魚しか飼ってないけど、また､犬かネコ飼いたいなーーー。いつになる事やら・・・。

９６０８　将人さま　　救急車に乗ってみて、一番腹が立つのは、交差点とか通過する時に「救急車が通過します・・・。」とか、救急隊の人がマイクで呼びかけても、平気で道を譲らない車の多い事ですかね・・・。ちゃんと、道を譲ってくれる人も多いんですけどね・・・。

さーー、寒さに負けずにがんばろうっと・・・。

### [9612] 野上唯香	2003.02.12 WED 16:33:41　
	
里奈様
私は女子高ですけど、女の子同士でも手作りお菓子交換試食会をしています。去年私は何も作らなかったけど今年はクッキーを作ります。昨日ラッピング用品を買いに行き、義理用は１００均の袋、本命用はＬｏｆｔでピンクの可愛いのを買いました♪教室で友達が彼氏や男友達の話してるのが羨ましい～。私もこのバレンタインで彼氏は出来なくても男の子と親しい友達関係になりたい～！！で、去年試食会を一日中やっていたら金剛力士増野郎生徒指導＆歴史担当のバカハゲが校内放送で「今日はバレンタインデーです。校内でお菓子を食べるのはやめましょう。」って言われたときはみんなガンギレでした（＞＿＜）共通して出た言葉は「自分が貰えねーからって人の楽しみ邪魔すんなよ！」でした（笑）里奈様始め皆さんこの二人についてどう思いますか？

将人様
チャイム曲の「ＳＴＩＬＬ　ＬＯＶＥ　ＨＥＲ〔失われた風景〕」と「SARA」はチェンジしましょう！将人様の夜間高校のチャイム曲も最高です☆★３連休はバレンタインの準備が忙しかったです^^;この前登校中私と友達は駅で見回りをしている田代まさし似の生徒指導に、「ちょっと来い。」って言われて行ってみたら光が当たって髪の毛が茶色＆赤く見えていた時、「二人とも茶髪じゃないか。黒染めしなきゃだめだよ。」って言われたんです！！だからそれを聞いた子は「誰だって光当たったら茶色くなるじゃん！！これ以上染めたら髪ぬけちゃうよ！」って言いました。酷くないですか？

ＯＲＥＯ様
私が以前作った、「香の生活指導」というコントが将人様のサイトに載っていますよ。もちろん遼の説教係で（笑）槇村兄妹か野上姉妹が生活指導をするのは？海ちゃんは校則違反の茶髪をその場で力一杯黒染めしたりして（笑）

### [9611] 里奈	2003.02.12 WED 09:11:44　
	
☆９６０９　ＯＲＥＯ様
ほぉ～履歴書って英語で『レジュメ』っていうんだ？
『resume』ね。←調べた…笑　（只今インプット中♪）

今 ふと思ったんだけど、キリ番ＧＥＴでもらえる（勝手に送りつけられる）里奈のイラスト、ＯＲＥＯ様も参加できないことはないじゃん？里奈、海外への送りかたは知らないけど、ＯＲＥＯ様の実家だったら送れる！（笑）

☆９６０８　将人様
やっぱ あのプラモ難しいやんね！？里奈にできんのかなぁ～（汗）
もし失敗して変なとこ接着しても～たら それでパァ～になってまう！
せやせや、あれって別売りの火薬買わなあかんねんね？
里奈ん家の近所にプラモとか扱ってる店あったかなぁ～？探してみよ★

☆９６０７　たま様
『アダモ』！？　『プリモ』！！？　なんのこっちゃ！（笑）
たま様が欲しがってるのを知っていて奪い取ったのはいいが、
マジで難しいんだってコレが…（￣-￣;）でも絶対組み立てる！できあがったら３５７マグナムじゃなくなってるかもしんないけどね（笑）グレードアップされて大砲みたいになってるかもよ！

☆９６０６　いちの様
ペットと一緒に寝るの里奈も大好き♪
でも らない間に部屋中かき回されたりするから安心できないんだけどね。
いちの様、ママみたい！だって夜鳴きで起こされてミルク与えてまた寝て…って、子育て真っ最中の主婦じゃん！…でも似合いそう（笑）

ほんとは 里奈まだフリーじゃないのよ。でも、里奈がウンザリしてんの。最近の男はあかん！大人でシッカリしてる人がタイプなのに、里奈の男は歳だけ無駄にとってて（30代…）考えることとか やること甘いのよねぇー！（怒）遼ちゃんみたいなエェ～男はおらんのかぁ～！？

☆９６０５　ＴＡＫＥＳＨＩ様
ＴＡＫＥＳＨＩ様もエライ！ちゃんと すずめちゃん埋めてあげたんだね！里奈も昔、車に引かれた すずめを発見したことがあったんだけど、その日の夜に行った居酒屋で『ハイ、サービス♪』って出されたのが すずめの丸焼きみたいなので泣きそうになった…だって頭もなにもかも そのまんまの丸焼きだよ！？そんなもんサービスで出さないでよ！

ＰＳ２のピンク（ＳＡＫＵＲＡ）が待ち遠しいよぉ～♪
早く欲しいぃぃぃーっ！里奈ママも『マジで！？』って感激してた（笑）発売いつ頃だっけ？あぁぁーん ソワソワしちゃう！

☆９６０４　野上唯香様
そっかぁ～、バレンタインかぁー…　（￣-￣）ポケェー…
里奈は今年は なぁ～んもせん！ってゆうか、バイト先のマスター達が里奈にチョコの詰め合わせをくれるって言ってた。あげるならまだしも、もらうようになっちゃ終わりか…？（苦笑）

### [9610] 里奈	2003.02.12 WED 08:34:27　
	
☆９６０３　Ｄｅａｒ 謝麟
Is there any bookstore treating many comics of Japan?
I know that comics of Japan are popular all over the world.
However, overseas comics do not come to Japan.
Why is it?　　(´～｀)??
I know some overseas comics. However, it is only what became animation and a movie and landed at Japan.

After one week, since I go to Hawaii, I do not come here for a while. It is sad that conversation is not made with you.
Since mail will be sent to you if it comes back, please wait!

### [9609] OREO	2003.02.12 WED 08:07:28　
	
こんにちわ♪♪
本当にドジ！！全消去しちゃいました。もう書き終わる所だったのに・・・。ちょっと気力失せ気味2度目の挑戦です。

＞９６００無言のパンダ様
日本も暖かかったみたいですね～♪なんか、こんなに離れてるのに、気候が同じ様子が伺えて、ちょこっとだけ、日本が近い気がして、嬉しくなっちゃいました♪異常気象なのはココだけじゃないみたいですね～☆

＞９６０２里奈様
イラストステキでしたヨ♪輪郭の黒線無くても、あのイラストには正解だったと思います。たまに書かれる、北条先生の輪郭黒線ナシの絵とか、結構好きなので、里奈様のイラストも、黒線なしで、全然綺麗でした♪

＞９６０４野上唯香様
香→生活指導員は頷けました☆でも僚専属な気が・・（笑）これからの怪我の処置は全て香が職員室でするって所とかウケました♪やっぱ、僚専属☆しかもいいところで僚も捕まっちゃうトコ、さっすが、香ちゃんですよね！！
海ちゃんの生活指導員は抜擢と思います（笑）ＡＨで「ストイック命」っと言ったみたいに、頑固に厳しくたるんだ生徒を叩きなおそうな気が・・（笑）
始業のチャイム、ゴーゴーヘブンで、なんか一日頑張れる気がしますよね☆で、お昼を食べてネム～くなりそうな、5時間目の始業で、ＤＯＷＮ　ＴＯＷＮ gameで、目を覚まして頑張って、やっぱ、締めはＧｅｔ　Ｗｉｌｄ！！こんなんだったら、ほんと学校楽しそうですよね☆☆

最近日英レジュメ（→履歴書）書きに追われ、そして、さっきの全消去・・・。もう限界です☆
今日はこれにて、失礼！退散！！(ノ-_-)ノ

### [9608] 将人（元・魔神）	2003.02.12 WED 02:15:00　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[9591] 里奈さま　2003.02.10 MON 03:39:23　
猫を引かれるのを見たのですか？かわいそうな猫ですね。
ご冥福をお祈りします。
里奈さまは、その猫を拾われたんですね。僕は、そういう場面に
あったとしても、何も出来ないと思うので、里奈様のされた事
すごいなと思います。　僕は、だらしなくて情けないな～。

里奈様の考えられたコントの部分は、最後まで影響していますよ。
ランキングの部分は、香さんが　"男性の２位"　という部分に
なっていますし、それなら、槇村兄貴が悩むのではないかと
思って、何度か出て、さらにアシャンにも悩む槇村兄貴というように
ドンドン発展しましたので・・・。
最初はアシャン達を出す予定は無かったんですけどね。

プラモデル、僕が昔、買った物と同じ物なのかな？
僕もコルトパイソンのプラモデル難しかったように覚えています。
当時はガ＠ダムとかのプラモデルとか良く作っていたのですが
作りやすく、説明書も分かりやすかったんですね。
コルトパイソンは、説明書も、作り方も、かなり難しかったですよ。

＞[9593] 千葉のOBA3様　2003.02.10 MON 11:56:31　
本を安く買えたかも知れなかった時、あのチャンスはおしかったですね(笑)
10分の1の価格だったからな・・・。
ポーカーフェイスできなかったけど

＞[9594] 野上唯香様　2003.02.10 MON 14:29:29　
高校は、もう入試試験の時期なんですね。
それで３連休ですか？いいな～♪
（試験をする立場の方は一番大変な日ですね。）

ＯＰ＆ＥＤチャイム曲は、無言のパンダ様、OREO様とかのまろてぃ
のチャットの方のおかげですので、合同コントの提案に"参加された"
されたとも言えるかもしれませんね。
コントの部分は、ある程度、まとまっていて、掲示板に出す直前
でしたけどね。

僕のサイト、最近、更新していないので、誰も見られていないかなって
思って、こっそり「合同コント」を上げていたんですが、野上唯香様に
見つかりましたね（汗）(^^；
一応、予定にあって削った部分を追加した状態でHPに載せたんですが
まだ余計なコントを部分的に、「追加しようかな？」って思って
今は「こっそり上げといて」追加の部分も、出来上がってから
「掲示板で言おうかな」って思っていました(汗)(^^；

授業開始から毎時間チャイムで、CHの曲が流れる話面白かったですよ。
こんな学校だったらいいな～！
ただ３時限目の開始ST＠LL　L＠VE　HER〔失＠れた風景〕と終了の
SARAは、逆かなって思いました。
STILL　LOVE　HER〔失われた風景〕は、CHアニメのエンディングですし
おとなしい曲なので、終わりに聞きたい感じがするんですよね。

僕が合同コントで、下校の音楽をGe＠ Wil＠にしたからですけどね。
G＠t W＠ldは、激しい曲なんで、あの曲の方が、学校の終わりの
放課後っぽく聞こえますね。

ちなみに夜間の定時制のクラスは、キャッツアイのアニメの曲だったりして
→だって怪盗キャッツアイといや夜の都会イメージだから(汗)(^^；

１時間目開始・キャッツアイ(1作目OP)
１時間目終了・DANCE WITH THE SUNSHINE
２時間目開始・デリンジャー(2作目OP)
２時間目終了・ホットスタッフ

とかだったら、どうやろ～！(汗)(^^；

「美樹先生＆海坊主先生が生活指導だったら」ですか？
考えてみますね。最近、コントを考えるのに自信が無くなっていますが

＞[9593] 千葉のOBA3様　2003.02.10 MON 11:56:31　
ひぇ～！救急車８回も乗っているんですか？
でも僕も、何度か乗っているかも～！
子供の頃に風邪か、何かで気が付いたら病院にいた事あったし

はっきり覚えているのは、おととし友人と東京デ＠ニーランドに
行くのに深夜、大阪から車で12時間ぐらいかけて行った時、
ついた日はホテルで休憩して、明日行くつもりで、飲み屋で飲んでいて
ホテルに戻る直前に、突然歩いていた友人が意識を失って倒れた時に
病院に行くときに、救急車に乗りました。
友人の事を気にして、乗り心地なんて考える余裕なんてなかったですね。
病院で見て貰ったら、すぐに友人は元気になったんですけどね。
次の日は遊ばずに、大阪に帰りました。

（→僕が車の運転が、ド下手なんで、残りの２人に栗真の運転を
任せっきりになってしまいましたが・・・）

＞[9596] OREO様　2003.02.10 MON 15:56:47　
合同コントで削った部分は、僕のHPに掲載しますね。

やばっ!もう３時半やんか？寝ないといけないのに～！
とりあえず、残りのレスは明日以降にしますね。

### [9607] たま	2003.02.11 TUE 23:49:11　
	
今日は博多づくし！モツ鍋にとんこつラーメンに餃子！
美味しかったけど、超ぉ～ニンニク臭い！
これぞ！なかや○にんにくん？ってか。

＞いちの様　【9599】
その日に筋肉痛・・・は、確かに若い証拠だけど、１９歳で筋肉痛になるって、よっぽど日頃グゥ～タラしてるんじゃなぁ～い？ウケケッ。
それより走る練習しないとっ！早く走る練習をぉぉ～～！
だって彼氏がいた（過去形）の里奈様がグリコのポーズで３００Ｍ猛ダッシュしれくるってよ。早く逃げないと捕まっちゃうぞっ！（汗）

＞無言のパンダ様　【9600】
ポーカーフェイス！アクドイ奴め。
んでも神様は見ているぞ。こりゃ間違いなく地獄行きやっ。
さぁ、祈りなさい。○なら紙吹雪！　×なら水！
ひょうきん族グレート義太○のキリストより（さて分かる人はいるのかっ？）

＞里奈　【9602】
パイソンのアダモ！いいな。（ってオイ。それアダモステっ？）
んじゃなくって、パイソンのプリモ！（何だよプリモって？）
それを言うならパイソンの「プラモ」だろ。（おぉ、合ってるじゃん。）
って結局何を言いたいのか？
たまが喉から手が出る程欲しかったプラモなんだから絶対組み立てて頂戴。

### [9606] いちの	2003.02.11 TUE 23:05:36　
	
朝早くに猫の鳴き声で起こされ、それから３時間くらい一緒のベットで寝た後、またもや猫の鳴き声で起こされ、ミルクを与えまして、自分はそのまま就寝・・・。
気がつけば夕方の５時だよ（汗）。
筋肉痛は昨日の比じゃないくらい軋みだすし（涙）。雨降るし（雨）。
はぁ～、明日こそはまともな生活をしたいものだなぁ～。

＞[9602] 里奈様
過去形？（これ以上は何も言うまい・・・）武士の情けじゃ。
私は最初どちらかと言うと犬派だったんですが（犬を初めに飼っていたこともあり）、猫を飼い出したら猫もいいかな～って思えてきました。そっけないけどカワイイよね。犬の方は従順だし、人懐っこいし、こっちもカワイイ♪
命あるもの大切にしなきゃあかんですたい！！
車教習の教官に「猫が飛び出してきたら、引いてしまえ」って言われた時に『絶対に引くもんか（怒）』って思ったよ。法律上は猫を引いても「物」として扱われるらしい・・・。
こんなんじゃ日本は終わりだね。

＞[9605] TAKESHI様
今日は昨日の疲れからか、１日中寝てたような気がします・・・（汗）。
久ぶりにバッティングセンターなんて行ったから背中が痛い（涙）。しかも、カラオケで騒ぎまくったからのどまで痛い・・・。
明日は身体を動かして、頭と身体を同時に目覚めさせたいですね。現役時代の身体はどこえやら（涙）。

### [9605] TAKESHI	2003.02.11 TUE 15:10:53　
	
こんにちは。今日は久しぶりに１２時まで寝てしまった。おかげで頭が重いです。

＞[9591]里奈様
猫、可愛そうですね（泣）ひいたのに無視するなんてあんまりですよ！猫には何の罪もないのに！僕も以前、駅で力尽きたすずめを見つけて、とてもかわいそうだったので家に持ち帰って埋めてあげました。他の人たちは知らん顔。何にも思わないのでしょうか？里奈さんは本当に偉いです。猫もさぞ幸せなことでしょう。今頃は天国でのんびりしてると思います。

＞[9599]いちの様
スポーツでいい汗流したようですね。僕は、一昨日、映画「トランスポーター」を見てからマーシャルアーツを習ってみたいと思いました。リョウのように強い男はあこがれます。


### [9604] 野上唯香	2003.02.11 TUE 10:59:44　
	
バレンタインが近い今日このごろ、私の好きな男の子が家のすぐ近くのコンビニでバイトを始めました。これから結構頻繁（？）に会えるのが嬉しい♪今度バレンタインにお菓子をあげます。そしてその時メッセージカードに「携帯番号とメアドを教えて」と書きます（笑）

ＯＲＥＯ様
チャイム曲はどこらへんが良かったですか？冴子主役編では香は生活指導教師なんですけど、香の校則違反取締法はどうだと思いますか？また海ちゃんと美樹さんでの生活指導は・・・？

### [9603] 謝麟	2003.02.11 TUE 10:29:12　
	
to dear 里奈
In Chengdu,there is some bookstores special to sell
comic.All of these bookstore,you can find Mr.hojo's books.<city hunter><sun girl><cats eyes>....so ,I always look for the comic in these bookstores.
Yesterday,I have buy a suit of comic.named
<封神演&#20041;>,the story come from the Chinese old
myth story,but changed so funny.
Do you have read this book?
And which other comic writer do you like?

### [9602] 里奈	2003.02.11 TUE 05:51:52　
	
☆９６００　無言のパンダ様
あぁ～ まるほど★卒アルの里奈の写真のことか！（気付くの遅っ！）
でもさぁ～、あれってよく考えたら、｢１個食べたら３００メートル走らなきゃ消費されない｣ってことだよね…？そう考えたら食べたくないかもぉ～（汗）じゃぁーチョコはええんかい！？って聞かれたら困るけど…。

☆９５９９　いちの様
その日に筋肉痛！？里奈 その日じゃないかも…。ってことは体はもう老化絶好調！？ひぃいぃぃぃー！（滝汗）

彼氏…？いたわね、そういえば。（ハイ皆さん、過去形に注目）

☆９５８９　たま様
海ちゃん、頭に直で書いてたんかっ！！？（想像した！爆笑）
笑いながら『たま様、完璧に復帰したわね』って確信した！

あぁぁー…たま様も動物の事故を目撃したことがあるのね？
里奈 昔 犬の事故も見てて、あまりに酷くてショックで動けなくなって見てた。しばらく夜うなされた…。昨日の猫ちゃん、生まれ変わって幸せになってくれるといいなぁ～。

☆９５９７　葵様
やっぱり 組み立てるの難しいですよね！？里奈めまいしそう★
中途半端にチョコチョコやってたらパーツ無くしそうだから、丸一日休みの日に部屋に引きこもって兆戦しようと思ってます！
そうそう、ちょっと忙しくて切手まだ買えてないんだけど、明日行こうと思ってるんで、もう少し待っててネ♪

☆９５９６　ＯＲＥＯ様
『香ちゃんイラスト』よかった？　（＾ヮ＾）
あれ、マジでピンク１色しか使ってないから、人物のりんかくの黒ラインも無いでしょ？それが無いからキレイに見えるんだと思う。自分で描いて言うのもなんだけど、ほんとキレイだわぁ～（笑）

☆９５９３　千葉のＯＢＡ３様
猫ちゃんの件、あんまりショックだったんでカキコしちゃったんだけど、ハッキリ言ってここまで皆が反応してくれるとは思ってなかった！『ペット飼ってる人にしか解からないかなぁ～』って思ってたとこもあったし。里奈はいっつも そうやって善人してるわけじゃないから、見て見ぬフリしちゃう時も確かにある。でも、動いてるように見えて まだ生きてるって思ったのよね。飼い猫っぽかったから、それがもし自分が買ってるペットだったら 生きてるかもしれないって時、助けて欲しい！って思うだろうし。
あぁぁぁー…。あの猫のぬくもりが忘れられない…（泣）

### [9601] 里奈	2003.02.11 TUE 05:17:51　
	
☆９５９５　Ｄｅａｒ 謝麟
Isn't there any bookstore which has placed "Angel Heart"?
I am also shocking!　(￣□￣;)
Was it sold out? Or doesn't it treat in the bookstore?
Please search without giving up!
In Japan, even if it goes to a bookstore on a sale day, it sometimes may not be. I think that it is because "Angel Heart" is popular.
